請緊記所有激進暴力行為 都係警方卧底做

鄧小強已經認咗

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地寫左一份英文版o既 對警察的指控
Topic: HKPF performed lawless acts to justify their brutality

Police disguised as protesters to initiate clashes by throwing bricks and petrol bombs, and set fires on the streets.
Why? To incite public anger toward the police to justify the savage suppression against protesters.

Police permitted the mass assault at the railway station by triads.
Why? To terrorize and establish dominance over civilians.

Framing protesters with offensive weapons and suppressing them with extreme violence and extrajudicial force.
Why? To portray the illusion of an ungovernable city to rationalize police brutality.

Conclusion: The HKPF used violence and fear to control and silence the current and future protesters.

塗黑國旗
縱火
阻礙乘客登機

所有仆街嘢都係
差佬cosplay做

公安都混入埋

［突發］有卧底黑警混入煽動示威者阻旅客上機 (2)

兄弟爬山

無一個兄弟
會喺機場主動攻擊遊客、警察

push

有差佬包底

所有被告暴動手足
都可以懷疑有警方主動製造事端

強烈要求警方公開卧底名單

還警隊一個公道

tui ding sin

疑點利益歸於沒有公權力的市民
因為警方冇交代，唯有當暴力行為不是市民做

一早要啦

一係全個警隊拉去坐

推定先

差佬包底

死差佬
睇到呢個post

祝你
生仔屌屎忽
生女萬人捅
老婆跟佬走
上大陸叫雞生愛滋

今日一定有鬼搞事

The world is watching
Be water my friend

只限今天？